主子Supplements 討論區

個人唔贊成而家好多人喺主子好細個嘅時候就買好多不必要嘅supplements比主子食，乜牛磺酸碳酸鈣大蒜片碘化鉀維他命D/B乳鐵蛋白化毛膏營養膏爆毛粉魚油十鳩幾廿樣。細細個就要好似藥煲咁

據我所知如果你唔係餵緊自製生肉糧而係餵緊罐罐或者食緊乾糧嘅話都唔需要點樣額外再買其他supplements(前提係你買隻糧嘅時候有做足功課)

家有一隻一歲布布細個生過貓癬同周不時會打乞嗤
獸醫同幫襯開嘅寵物店(非hard sell類)都話Lysine對貓貓免疫力有好大幫助而本身自己身體又製造唔到，
市面上大部分糧又冇所以自己上網揾咗隻喺Watsons有賣嘅lysine 膠囊，入面係粉嚟嘅，開5粒同埋10日糧shake落一個細糧桶度

主子食咗一個月感覺打少咗乞嗤同脾氣好咗

Lysine 資料

有冇人都比屋企主子食緊？
覺得其實有冇必要？
或者分享下其他貓貓supplements比我/大家參考吓？
或者等我主子第時老咗嘅時候有用

重申:唔贊成亂咁比supplements 主子食，可能會為主子嘅身體造成負擔，比嘅前提應該係建基於貓貓嘅品種/身體老化需求例如:某啲貓種關節係比較容易出現問題而好多報告都反映呢類貓係死於關節病問題所以食。比任何supplements主子前都要諗下係咪有確切需要同事前諮詢獸醫意見，唔好盲目比。

以上只係我做咗一年唔夠貓奴嘅睇法
如果有錯歡迎糾正

我有落生肉糧到 不過係間唔中睇心情同佢打哈次先落

推

/

免疫力唔係應該平時累積？

我見離安酸個野講話咩鼻頭 眼角黑黑都可以比貓食啲

我覺得supplements太細就唔好食太多
但我兩隻貓 七八歲開始有食尿道保養（貓公好易尿道出事），lysine同免疫力
益生菌都有貨係屋企
但唔係日日喂 間唔中見佢便便無咁靚
先會比一餐益生菌
反而覺得魚油/毛髮嗰啲 平時水份夠
得閒同佢梳毛 已經好順滑 唔洗特登食

祝你隻貓快撚d死呀，仲要幾百種病傳比你全家，你冚家不得好死投胎做支那人，垃圾P牌閪

你把口咁閪毒學咩人養貓呀？養蜈蚣蠍子岩你多d最好咬埋死你屋企人就最好啦，到時過一蚊帛金比你呀記得提我

好撚錯囉，個主人根本唔適合養貓，無撚d愛心罰你用你把臭口去剷屎呀P牌閪樓主，因為貓屎都香過你把口

你幾時要過帛金俾我我就唔知啦
不過我諗點都係你老竇收先囉

不如我封俾你老竇先唔使提我啦因為都就快㗎啦
依家封定係時候㗎啦
你咁得閒上連登不如正正經經搞埋你老竇啲身後事先啦
R.A.P你老竇

哈哈哈開膠po你又信，你個腦比愛滋病食得7788好慘呀垃圾P牌閪麻煩追埋我其它po，我有po話有人隔離自殺之後有靈異事件好正有fans追我po

btw約左今晚同老豆食飯你呢？你老豆今晚好似頭wo，要返黎拎你條狗命去祭你老母在天之靈，Ps帛金就唔比你了，P牌無份

你係咪覺得唔甩p對我人生係咪好有重要意義呀？
唔好意思冇啊
但係我就知道每個人嘅爸爸對佢嘅人生都好有意義囉
見你咁得閒追擊我就知個意義有幾大啦
乜原來有奇蹟發生啊
定係喺伴屍食飯啊？

我覺得幾重要，因為垃圾多數都p牌做咩呀好恨甩p咩？你d咁既質素算把啦

係呀，每個人既爸爸都有意思，但你個個無囉，為射而射生左個白卡閪唔係追擊既，屌幾下囉，我幾鐘意捉d垃圾黎屌，btw繼續quote啦，我個陣真係7情上面好投入去寫架

quote幾段你覺得精彩既唔該

又深潛？唔通隻貓有事？

agree

樓主食屎

呢d P牌閪唔屌唔鬆，食屎益左佢，屎都有價值過佢

傻閪樓主係咪驚到block左我？垃圾敗走，做乜唔cap圖既白卡閪，你隻貓比我斬開一碌碌準備送去比d藍絲狗食

樓主係咪真係死q左？我把口原來咁靈